{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3544&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 올리브"
    },
    "text": "一般室は最低1人から最大2人まで利用可能で、男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者も利用できません。 男女3名以上の予約も許可されておらず、キャンセルはいかなる理由であれ不可能です。 週末の予約は7日前まで可能で、チェックインは午前2時まで可能です。 ただし、平日は3名以上の予約は許可されません。 客室予約の際、バレーパーキング駐車サービスをご利用いただけます。徒歩で移動した後、車でお持ちの場合、キャンセルと払い戻しは致しかねます。 一部屋につき一台の車両を駐車することができ、最寄りの地下鉄駅は蚕室ナル駅(2号線)、夢村土城(平和の門)駅(8号線)、漢城百済駅(9号線)です。 夢村土城駅の2番出口から徒歩約2分の距離であり、松坡芳夷公園までは徒歩約335mで約分の距離です。 客室にはテレビを利用してパソコンの画面を大きく見ることができ、すべての客室には無線インターネット(Wi-Fi)が設置されています。 ただし、コンピュータは中級以上の仕様を備えていますが、ゲームはできません。 客室にチェックインした後は、パソコンが使えない場合でも予約をキャンセルしたり払い戻ししたりすることはできません。 一部屋あたりの基準は2人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "一室の最大利用可能人数は何人ですか？",
            "answer": "最低1人から最大2人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "男女3名以上の予約は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、男女3名以上の予約は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、キャンセルはいかなる理由であれ不可能です。"
        },
        {
            "question": "週末の予約はいつまで可能ですか？",
            "answer": "週末の予約は7日前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午前2時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "平日は何名以上の予約は許可されませんか？",
            "answer": "平日は3名以上の予約は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室予約時に利用できる駐車サービスはありますか？",
            "answer": "バレーパーキング駐車サービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は蚕室ナル駅(2号線)、夢村土城(平和の門)駅(8号線)、漢城百済駅(9号線)です。"
        },
        {
            "question": "夢村土城駅からのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "夢村土城駅の2番出口から徒歩約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはテレビと無線インターネット(Wi-Fi)が設置されています。"
        },
        {
            "question": "パソコンは利用できますか？",
            "answer": "はい、パソコンの画面を大きく見ることができますが、ゲームはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後は予約をキャンセルしたり払い戻ししたりできますか？",
            "answer": "いいえ、チェックイン後は予約をキャンセルしたり払い戻ししたりすることはできません。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの基準は何人ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの基準は2人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 471
    }
}